
Мой рок,
Это мой дым
И это твой взгляд — куда?
В опасный мир, сумасшедший мир! (x2)
Мой джоинт опасен, как каннибальский замес в джунглях
Ты знаешь стиль одного из бывших поваров Кухни
Знаешь, это взорвалось и не тухнет,
Не может уняться огонь и кто-то будет погребен, как кукла
В нос бьет запах трупный,
Зомби делают промо, играют в лучших, так по-мертвецки нудно
В утопической массе ежеминутно, йе
В бокале с пивом это дерьмо растворится утром
Мой рок — это мое быстрое время
Это путь в один конец, без тени сомнений
Мэн, ты же знаешь, как все устроено просто:
Питер — люди промышляют и имеют спрос
Вне ротации вдали от шоубиза
И вне толпы мои люди несут свою миссию
Мы играем в игры, затем игры играют в нас
Петля, стул из под ног — отправляет в транс...
И вот уже следуют титры, не оставив шанса
Истина в том, что вокруг все является фарсом
Истина в том, что это преподносится с понтом
Грязные деньги плюют в твою морду, сука!
Мой рок,
Это мой дым
И это твой взгляд — куда?
В опасный мир, сумасшедший мир! (x2)
